轉載：有傳銳武裝甲車已報銷

你點影的

佢個名答左你

有精力研究下點救手足先啦

你點影的
but if true that's awesome!

又話防火?

出煙中
希望報銷

死popo

白色警察叔叔，今晚會有有咩行動？

笑死

消防手足嚟啦

你地好衰啊，笑死我

拉
推番行動post啦

Good evening Sir!

600萬1部!

我情願手足無事

Evening sir

硬係覺得本身未死得哂
但係消防噴多幾野噴死架車

影相個個防暴狗嚟？

幾錢買番黎？

法國野, 冇PARTS換
打爆埋兩部水炮啦

一部mercedez 咁就無左

救火啫

樓主你張相個原source係邊

仲有幾多部？

good night sir!

司機咁都冇事 部野幾堅

good job ! 士氣扣 25!!

你點影㗎？

手足請禁推

消防好波

多謝消防手足

地下個影
好明顯係

點影的

唔好輕敵 裝甲狗無理由咁易收皮

benz 渣ga

濕碎啦
幾十個單車位姐

消防：要確保副engine用足夠嘅水射先唔會死灰復燃

守城就唔好用火魔對付銳武，部銳武用嚟浪費你火魔。就算佢地有銳武都唔敢撞埋人群開路。但火魔一無貨，班狗就唔會怕衝入人群。

唔知
twitter見到

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

你點炸的

唔玩呢D住，救人先！

蘋果live有係高空影落來，可以大概睇到邊個影，不過唔洗問阿貴都係死黑警影

理大手足真係好撚強頑
寧死不降 我地一定要救佢地

多謝 快team kill

想起底?

入面有無燒狗？
死物who fuxking care

不推文
停止打飛機

救理大手足！！！

ham一隻狗一定唔止6球

嗱，冇證據唔好亂講吖

拉

消防咁樣噴

lol. 喝水。

大陸大把貨，賣你6000萬一部777都要買。

Wiki話有6架

有咩咁好笑？就屠殺都笑，你全家都係狗？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

救火姐 驚燒死班popo

係你同我嘅錢

入面個人幾多成燒傷

濕濕碎啦 放少一晚tg咪得

共6部
車牌都係AM788x

我記得有直播影住係消防員揭開先知仲著緊火

救人啊

好啱

特登架 屌你

白哂係因為噴完滅火筒？

好似個火熄咗都要繼續射水降溫的
尤其係車頭個引擎

笑乜撚野

燒一陣就報銷仲叫裝甲車？

屌 都話禁推囉 樓主popo黎

救人

叫鈍武算啦

入面司機點？

Push

多謝消防

有冇咁垃圾吖

日撚日個個post就係到你點影的你點影的 好撚煩

勿打飛機
理大救人

同前線講呢招有用

出少d飛機post啦，救晒手足先慢慢打飛機啦

消防助攻

但支那果啲可能一燒就爆炸
有無狗夠膽渣

德國野係咁上下

救人先

消防尾刀報仇

渣ga

消防係咪特登

屌你老未標題都寫明轉載 仲係到你點影的
煩撚到嘔

起左 唔似係阿sir
但唔排除佢整咁多po掩人耳目

仁孚唔會再提供維修，冇得整，劏得

銳武 係邊部benz 大改？

Yes sir！

Btw我地擦邊撞名

engine可以收皮

有冇話唔比德國出口先係重點, 政府基本無限錢, 想買幾多架就幾多架

其實咁救火，架車仲要得咩。。。

又攞呢d黎打飛機？ 幫手推其他po啦 屌你老母

仲有5部呀

應該唔係
好大車著火都會噴頭以防萬一

贏啦贏啦

好似係U5000?

hello sir
幾時死全家？sir

打夠飛機啦 政府鬼唔望你燒哂佢換大陸野

yes popo

消防手足

報廢咪又係拎納稅人啲錢整過

好多車個engine room都濕得水

Benz unimog
可能銳武依個名都係譯音嚟

灌完鹹水應該玩完？

呢d貨唔係即刻有
一陣買架中國製裝甲車，燒兩野成車自焚

唔好集中向散熱口掟，唔好燒著引擎機油。

我都覺

今日咁多狗倒戈 爆料上連登

荷蘭早排有部f35係噴水禮既時候噴錯消防泡沫,聽講啲泡入咗引擎就無咗成億美金

係喎咸水

仁孚母公司係怡和
間公司好撚奶共
應該會照維修

yes

Wfc

燒唔死司機 唔完美

德國唔係出名engine勁咩?

Hi sir

裝甲車冇理由冇預過俾火燒掛

廢物

仆街港共

似係
未落車 前線班毅進狗就噴滅火筒
隨搞掂車上面

U5000

消防做野唔使你教

至少班狗短時間內
少件野對付手足
都未嘗唔係一件壞事

救手足

全世界同我睇呢條link，係理工入邊影出嚟，見證下暴狗威嚇要用實彈嘅情況

借個位
[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

咁廢
浪費公帑

起少條天橋買到十幾架啦

咪放咗
入面隻狗都無燒死
算好

淨係燒到 total loss

機電工程處會再幫警察維修車輛

推

topic咪話轉載囉

有啲係狗send 俾藍屍 , 藍屍再放上 group

又買！唔係點搵錢

燒完都係用公帑買返

佢都改左入風口上車頂
前面又封死左

可能真係由底燒返上去

咪撚理呢架垃圾啦

咪推呢啲post啦 救人先呀

消唔著唔等於入邊唔會熱

開引擎偈油蓋射先會報消的

理大手足係我地精英兵

入面應該有唔少電子裝置 咸水

你試下普通車咁燒
走都未必走到 即場就爆咗
外殼防火 但係引擎嗰d一樣受唔到太高溫
汽油彈漏入去燒

不過唔報銷 又點高價收國產貨

低調贏係唔得既?
你又搞到消防手足啦

真係買国产燒兩嘢就融啦喎，用得嘅咩？？？

原來前置引擎黎，多謝埋土

我都係 poly入面既手足同架爛鬼車點有得比

一定要救佢地

咁又點 報銷又再買過

收皮啦屌你老母西，祝你全家cancer死生生世世做中國人

咁撚廢

幫港出聲Facebook 有相

咁多款警察裝甲車之中
呢隻真係最樣衰

笑你老母比手足輪姦啊，阿sir

BENZ唔供零件黎香港呀

消防
有音波炮個部？ 抵撚死

銳武焗爐

法國做,有冇辦法另到歐盟制裁武器出口香港？

好似講左唔再賣

睇直播出翻來啦

拉！！！

停止打飛機

去救手足！！！

納稅人比錢 後日訂夠200部
反正都唔夠起條天橋仔

你又知同一架

維修換零件. 重生.

呢架車其實有乜撚功能？

呢好似有序號/識別碼架wo

銳你老武

法國野, 冇PARTS換

歐盟廠同美國廠應該唔會敢再賣嘢畀popo

高防版狗車

係中共 殺人鎮壓武器係落足料

平民野先會自爆豆腐渣

撞路障

国产班狗敢唔敢用，爆炸

溶已經好啦
燒撚死埋隻狗仲炸到屍骨無存呀

有傳大量勇武即將報銷

銳舞裝甲車個名就好撚強國feel

改用国产锐武

【有片】振軍心！火魔法師成功擊退銳武！

火魔果然厲害！

笑你老母生左個on9仔

玩完，再扔，要廢架水炮車

消防救火姐，沒事兒

我估計佢係可能有火或者engine room太撚柒熱所以想cool down
但係你咁樣射副計同入面啲架生咁撚熱
射凍水入去會令到啲Parts冷縮熱漲
簡單啲黎講
個閪就西隧咁闊條撚就牙簽仔
屌落去就唔爽冇力
可以話唔洗要喇架車

笑你老母比手足輪姦緊啊，mon po dog

同黑警一樣垃撚圾

蛇！你點影的！

見你開曬鹹水喉淋引擎都一定報銷

由得架車被火燒定還是、搵啲鹹水救左啲火佢